今日忍吾住5.88入左7500

10萬股
聽日技術調整啦
DLKH

貼圖

送錢

有膽色

都好既，唔洗變熊屍

十鋪大開反鋪細拉下話

連開50鋪大

咁L大鑊？

快啲入市，聽日賺爆佢

跟左，無可能唔回調

7500驚閪

坐返幾年實回到本既

點解你會係呢個位買既？

6.02入左

依家開始驚， 個個連登仔都話入7500， 會唔會輸到血本無歸

等合股啦

合你老尾

2萬8走唔甩啦

睇定樓先
聽日最少跌5000點

7500沽空75%

同維尼對賭

5.915@9300 齊齊賺

Rich

捉到底

屌升勢逼近1千點…

聽日就跌啦😅

屌原本好撚有信心咁入7500，見到連登仔開post即刻心寒

放心啦

點解我覺得聽日會繼續升。。。

咁大成就托上去 ，老散都未全面進場
咁快就賭退水走佬

因為真係會繼續升

留名睇夾到退市

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

冇圖

真呀，睇到連登仔吹7500，即刻忍手唔買。
隨時燈到上3萬點

1月2萬9點果陣7500先5.9
而家2萬6點已經5.8
到底要比莊食幾多價

多謝樓主， 聽日正股爆升又數錢

燈撚到

長渣死緊

我都係咁諗

6.88

當交學費算啦

跟樓主搵食，不過唔會長渣

5.95
5000 股

留意番樓主啲post 係淡友黎

但係幾準下 大家睇路

聽日升期易

咪就係，7500長揸驚閪

Strong hold

吾你老母

咁多同船
利申:6.4

過咗10號 樓主笑到最後

點解丫C兄

用各位MPF嘅血汗錢入完貴貨
國家隊就可以走了

會 損手

果然有遠見

冇事既

玩期指好過買呢 d la
食價

你知唔知聽日星期幾呀?

係昇旗易呀!!!

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

Mpf 入貨入到10號係一次性定點

咁睇唔開？

係咪博國安法大跌

無圖你話一百六十萬股都得

樓主 vs 北水

你有冇睇睇a股先再考慮

樓主今日又被屠宰

倒錢落海

碌緊落山啦樓主

熊軍反擊啦
summon

樓主勇武

跌完

點解咁多人唔止蝕
等佢升先再買啦